咁多位，我頭先帶咗個大聲公落銅鑼灣行街，我個人有少少提議

入正題前講明，唔駛諗住起我底搵我係邊個，因為我係借人ac講嘅

香港人加油

光

復

香

港

時

代

革

你玩一二三紅綠燈實比手足屌
唔好膠化啦

命

所以先用正負皮畀大家決定
我唔係大台嘛

同埋

一二三紅綠燈真係好好玩吖嘛！

其實銅鑼灣示威係好symbolic
每次都幾乎係中心

但點解今日係冇狗既情況下
只係就咁set rb然後好似成功左咁？

hit and run
唔係就咁run吖

交通燈又好鐵又好 紅/藍鋪都好

做下野啦
唔係就咁等狗到然後散水

撚狗？ 撚自己人炸....

玩....
琴日差d死人 今日玩？

推

屌，又玩膠，之前咪試過囉，宜家Popo is the law 照拉你…
無謂啦

咩都試下

噚日差啲死人，我同你一樣都嬲呀

我唔理最後係正皮多定負皮多
我想睇到民意係點
如果負皮比正皮多10個以上嘅，我即刻停推呢個post

講得出做得到！

可唔可以畀我睇吓睇下大家民意啊?
我都唔知自己嘅提議好唔好㗎
唔該大家~~~

停止膠化

sage
==========
今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?

確保槍權先算係香港人嘅最終勝利
我支槍呢？我要槍阿！
嫌太長直接睇#3

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

咪on9

負皮，太膠
而家係戰爭同革命
又黎快樂輕鬆抗爭，你玩埋我果份
你有時間，上twitter做鐽戰仲實際